# Agenda
Gestor de tareas para linea de comandos escrito en C como proyecto de la universidad.

##Si quieres compilarlo en la propia carpeta
  cd /ruta/hacia/la/carpeta/Agenda <br>
  make pro
  
##si quieres instalarlo en el sistema
  cd /ruta/hacia/la/carpeta/Agenda <br>
  make install
  
###desinstalacion
  cd /ruta/hacia/la/carpeta/Agenda <br>
  make uninstall
